{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052430",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 금산펜션"
    },
    "text": "当クムサン錦山ペンションはハンリョスドを挟んで回る南海の素敵な風景と山全体を彩ったギアムゲ石、美しい海岸の絶景が調和したペンションです。 チェックイン/チェックアウトは15:00、チェックアウトは11:00です。 ピックアップは提供しておりません。 バーベキュー場の利用料は炭とグリルを含めて1セット当たり15,000ウォンです。 1、2、3、5号室は、それぞれ個別テラスバーベキューが可能で、雨天の際には共用バーベキュー場を利用できます。 8号室は個別バーベキューは不可能で、共用バーベキュー場のみ利用できます。 幼児は人数に含まれ、追加料金が発生します。 最大人数を超えると入室できません。 インターネットは無料Wi-Fiが提供されます。 ペット同伴はできません。 駐車場は無料で利用でき、状況によっては利用できない場合があります。 チェックイン及びチェックアウト時間は15:00と11:00です。",
    "QA": [
        {
            "question": "クムサン錦山ペンションはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "クムサン錦山ペンションは、南海の素敵な風景と山全体を彩ったギアムゲ石、美しい海岸の絶景が特徴です。"
        },
        {
            "question": "チェックイン/チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "ピックアップサービスは提供していますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ピックアップサービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用料金は、炭とグリルを含めて1セット当たり15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "どの部屋でバーベキューができますか？",
            "answer": "1、2、3、5号室は個別テラスバーベキューが可能で、8号室は共用バーベキュー場のみ利用できます。"
        },
        {
            "question": "幼児の料金はありますか？",
            "answer": "はい、幼児も人数に含まれ、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペット同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料で利用できますが、状況によっては利用できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えると入室することができません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 294,
        "QA": 375
    }
}